［小心］LKF Halloween Party 保安及封路安排

大家唔好似為保安公司負責封路就唔會有武裝恐怖分子

自己入去睇下四個老細前身做咩先：

實用POST

狗管理公司屌啦

又係前警甴

10月31 香港全城哈囉喂

希望有保護蘭桂芳活動
我覺得popo會好似清真寺同重慶咁放風搵人搞事